屌那星，狗鐵又出賣香港

港鐵表示，鑑於近日有人一而再、再而三地惡意破壞車站設施，以粗言穢語辱罵港鐵人員，威脅職員以至其他乘客的安全，港鐵已獲得法庭的臨時禁制令，禁止任何人士非法地及有意圖地故意阻礙或干擾整個鐵路網絡（重鐵及輕鐵）車站及列車以及高速鐵路西九龍總站的正常使用、損壞任何財產或列車，以及使用任何威脅、辱罵，淫褻或令人反感的語言，或故意干擾這些車站內任何港鐵人員。臨時禁制令有效直至二零一九年八月三十日。
港鐵指，現正在索取有關臨時禁制令的蓋印副本中，並會在取得有關蓋印副本後展示該臨時禁制令。
因應即將舉行的示威活動，港鐵會視乎實際情況，對車站和列車運作作出必要的調整。假如發生打鬥、破壞或其他暴力行為，或出現高風險或緊急的情況，來往相關車站的列車服務有可能會即時停止，而車站亦有可能在短時間通知或不作事先通知的情況下關閉。如有需要，警方有可能進入車站採取適當的執法行動。

仆街狗鐵